大埔有咩早餐好食？

一定要去街市嗎？

一定係去大埔墟街市熟食啦
咁多選擇又平又正

區外人好撚羡慕

咁好啦
我睇下食邊間先

炸豬扒

通常我特登出到去觀塘食

觀塘

咁不如搬過去啦屌你

有間 打冷隔離嘅茶餐廳早餐唔錯

買杯麵，至高享受'

其實係賭波輸撚哂，即變糧尾

街市幾好食

星泰真味

鼎天
識食一定食炸魚柳，好大塊

樓豬食左咩

三多炸髀

食老鼠？

鴻運？

崩沙腩河

麥克唐納德

成日食河粉，好撚肥架

唔記得叫咩 不過佢d包 唔錯

但河係最正
下次食幼幼囉咁

FAMA

街市間林記唔錯, 尤其係個紙包排骨飯

食開寶鄉道間金源茶餐廳

大快活

你下午兩點先食早餐

巴打食開屎？難食到爆例湯麵粉味

深藍又串又篤灰正仆街

呢間劣食第一位當之無愧

有冇排隊排到仆街

平加令加正

大埔名物
都唔明點解比人屌左咁多年都未執

開飯主義

m記

藍店華立

之前食左個all day breakfast唔錯wor

廣記、老馮、鼎天、金源、大埔煮廚

黃店

金源老闆娘

好能心你咪咁能仆街啦

點解既 個樣好清清地

中式河粉係有油係上面架
如果想食河粉，食越南河粉會比較好，乾河粉冇油

西式嘅話 想點啡唔錯
不過要訂位

三多6點先開

咁晏㗎？

6點係總店 藍店來
近泳池嗰間先係黃 開2點

要健康是咪食米粉就岩？

見到餐牌好似好正, 黃?

總店隔離間好好呢?